如果今次新冠肺炎 咁有新品種嘅話叫咩？

今次呢個肺炎病毒如果叫新冠肺炎，咁幾年後發現新品種 咁咪會混淆囉屌改名嘅人有無用腦
唔通到時將中蟈武漢肺炎改名做舊冠肺炎咩

push

if中國出品,then新新肺炎,else 某國肺炎

個新字真係好misleading

我記得有一代ipad 名就係叫做 The New IPAD
果時仲係度諗之後既ipad 叫咩名。 之後既ipad 好似叫ipad pro / ipad air。

下代肺炎可以叫 wars pro / wars air

Wars pro max